求救 有冇巴絲知道呢款積木邊度有得賣？

搵咗幾間書局都冇

淘寶好平 水溶嫁嘛

除咗淘寶仲有冇其他地方有得賣
Btw 唔該巴打